［狗屋肺炎大爆發］雞飛狗跳之我叫阿霞我自細立志做隻狗屋雞

呢兩日睇完新聞有啲興奮，忍唔住想寫嘢慶賀下。第一次開po，有錯勿屌，希望有人支持下。故事純屬虛構，如有雷同，大家知咩事

【序】

大學hall界有hall雞，阿霞雖沒入過U但從來唔執輸，從小到大就沒對那些甚麼大學生們生出好感過，現在日日見他們被拉被打被殺被姦更是開心到飛起。

但那些都還不足使她徹底的消氣。大學生太多，搞事的繼續搞，搞嘢的也繼續搞，想到hall雞阿霞就不忿——這是關乎她一生尊嚴的問題——於是阿霞初嫁阿輝那刻就知道，自己就要做隻狗屋雞！

【1】

新聞慶賀警員確診武漢肺炎時，阿霞本在半場休息中，抽著第二根事後煙並且手顫著——今次仆街了。她想。

但阿霞知道此刻只適宜作鎮定貌，深呼吸，若無其事，再深呼吸，細細聲唸經式的誦讀道「仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街」以期快快定定驚。阿Ben見她念念有詞，且背脊直發抖，也不為意，只把毯子披到阿霞肩上並加以雙臂包裹她：「baby要我再次溫暖你嗎？」

阿霞沒作應，吞了啖口水便緩緩掙脫阿Ben的環抱，站起，隨便毛氈應聲掉落地，皺著眉頭摸摸胸口便穿衣。

阿Ben也沒有阻撓，反正提議只是隨便提，遭拒也就隨便拒。今夜他已玩到夠，明天又要早起開工說實在也不宜玩太盡。他默契地為阿霞拉開門，熟練地探頭張望走廊有無人，逐揚手示意阿霞快快腳竄走。

居然真係開po了